盧廣仲改咗名定移民？

岩岩發現iTunes 盧廣仲 變咗 卢广仲
而家有2個盧廣仲係playlist
有無相同情況？

Apple music成日都係咁
無啦啦成隻碟變殘體
ios介面都係
PS4 store都係
可能請左好多大陸人

iOS13一開頭幾個版本仲多殘體

唔好下下支那先
好多都係請星monkey同馬拉

你問題, 我無見過wo

自己上網查下啦
Ps嘅問題好多人cap左圖去質問過PlayStation hk
至於ios

apple support 嗰啲全部大陸人

班大陸人真係CLS
Set做香港繁體係都要入殘體
唔知以為盧廣仲移民去牆國要改名做卢广仲

試過reset都唔得